★廢老：$5000同分享！

好人一生平安

呢排我都賺夠
係時候比人賺下

廢老個腦咩構造

對廢老黎講，呢五千蚊唔到最後一刻都未知拎唔拎到
年紀大中左招有冇命出返黎真係講彩數
政府出大絕減慢人口老化無所不用其極

分享喜悅

廢老：喜歡霸住！吹咩

幾好，至少冇做恐懼撚

坐監

好耐啦呢條片